手臂開始生左隻紅根眼 周圍眼碌碌點搞

呀呀呀呀

用黎閃避苦無

變zombie了

見到個金毛仔唔知救唔救到我